為世界獻上祝福 呢套野真係幾搞笑

好耐之前睇左第1季，最近見得閒又發現出左第2季

好耐無笑得咁開心 雖然on99咁，但有時候又會好熱血咁

3個女主角都好有特色，又靚女又搞笑

但我個人就鐘意有愛情線既，但呢套野就好隱喻咁講，但搞笑補救

Agger

小說好正 有興趣可以補埋佢

係咪無新女主架啦? 個個淨係用爆裂魔法既女仔,咪有個叫芸芸既女fd

btw如果想由動畫第2季接落去，應該第幾本小說開始?

第4卷終章 淨返少少動畫未講嘅嘢

第五本到啦
亦都開始你最期待既愛情線

めぐみん

冇第3季比較可惜
睇落今季進度好慢

厄里斯的胸部是墊出來的

有D劇情太on9九唔搭八 不過係好笑

腦袋秀逗的魔法師

M女騎士最高

其實都幾慘 身邊冇個正常

個廢柴女神話過厄里斯都上過地面，我估應該係男主角狂偷佢內褲個個盜賊

廢柴女神簡直係移動既表情包

其實小說人氣第二第三高嘅角色都唔係主角嚟

who and who？

我都冇特別去諗係邊個
因為笑到唔記得晒

未睇過，但幾中意呢種po屎

智障女神居然3甲不入

睇小說真係好鐘意智障女神
佢係城入面行行下街都可以派膠

正常既
公主咁正